麻煩搞機場以外開始宣傳818

除左機場 黎緊818都好重要
但係大家呢排好似忽視左社區嘅宣傳

（和理非戰線）818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行

全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source: